smartone家居寬頻用得過？

依加pccw完約 想搵1000Mbps 應該smt最平
每月減廿蚊優惠是咪一定要smt客戶先有得減
有冇人用緊

Smt用Hkbn條線

我知

出海多PCCW
求其睇下片上下網咪HKBN囉

hkbn 幾好，等如 smt 都好
有得簡唔好用和記，夜晚條線特別慢，用緊 1000MB 光纖。而且隔兩三個月就有問題，要叫師傅上來整，用左一年都未有，整左三次，好鬼煩。

和記好怪
一區區

但係佢商用真係唔差...

smt同支那移動都租hkbn 三選一我會用smt 唔係客戶1000Mbps $158 2年約

用緊smt 1000M
正正常常冇咩唔好

支移客戶11x
利申$238 netvigator

你係唔係盲左...smartone新/舊客都有得減$20

問sales先